sofi post 又有人貼code 幾時鎖一日人地account

😂